屌你老母塞爆！！！！！！！！！

我之前一直搞社會抗爭活動的，而我抗爭的原則是：「屌你老母塞爆」
沒錯，就是屌你老母塞爆，老子才不管甚麼香港政府虧損啲乜撚野，每次抗爭都係一大班人包圍。呢個政府，將司法自治，警權都送哂比大陸。政府做緊嘅所有野，跟把整個香港的未來全送給中國沒兩樣。

我還記得，那個月我地塞左幾日，藍絲撚屌走黎問我，這個月政府做唔到野，我要交稅呀屌你老母！

關我撚事呀屌你老母！

塞爆